求救Google Chrome load 唔到youtube d片

其它網好似fb load 片無問題係得youtube 唔得
試過clear哂 d cookies browsing history 同cache 都唔得
用無痕開都唔得
用ie 播就無問題
有無人知點解會咁

原來關AdBlock 事關左佢就load 得番youtube d 片
依家唔用AdBlock 有乜方法可以block youtube d 廣告

Chrome NPAPI Flash冇咗好耐